從來只有你安慰人 無人安慰過你

扮乜撚野好人

Sor lo mark gor

我屌你老母又係到mon
返工啦拆家佬

乜撚野係拆家佬

你幫人帶貨運cocaine

不安

15歲果年 邊個同我講想買iPhone4s
叫我同佢一齊幫人帶貨
係邊個係你俾人劈緊果時 出黎救你
係邊個帶套衫俾你換
同你等足2個鐘急症室
你個仆街仔